點睇成日有堆人出黎話依到唔係高登點點點？

開口埋口話唔要高登 依到唔係高登
當初有lihkg出現
係大家唔滿意牙joe漠視用家既意見
唔係因為高登而離開

新會然仲好意思成日係到扮老屎忽
唔好咬我咁大力 痛架

利申 我愛連尼主

紅登狗走啦你

駁唔到既新會然

何以見得